小米二等股東聯誼區

一手黨

有冇put爆佢

股東者，持正股也

一早put 過去十年都賺回來

計下要坐幾多年

爆sing

十年期投資